我已經loop左Infinity War條trailer超過100次

停唔到
有無人仲多過我

Link 呢

youtube都唔撚識上？

用bot 刷view 啦
仲用人手